同Yoyo玩床板夾春袋，又痛又high又爽癮，多重感覺前所未有。

從來未有諗過，自己小時候的我是孤獨一族，不喜愛和其他人玩遊戲，到了中學時期發育階段，身為男兒身嘅我，最早發育的部份竟然是乳房，比不論男女的同班同學笑到面都紅，大伙兒仲向我對奶攻擊，實情係有害自己知，亦因為得到唔少女同學支持，因利乘便，經常可以在異性群中打滾，眼睛大吃冰淇淋，香汗淋漓令人心醉，晚晚大發春夢打Ｊ到笑醒，一失又一得，上天總算給我一條生路。

因為身體賀爾蒙作怪，出來做事時，身體仍舊是圓碌碌，一樣係有波有籮，平時著便服時成個肥婆四咁，唉，溝唔到女，去叫雞又比啲囡囡西面，真係只有睇四仔打Ｊ解悶，自己同自己市講，咁嘅日子好難過咗喎，好在我有無比決心，食少啲，倏做多啲運動下，已經細番半個碼，但仍然未得吸引到心儀嘅女人，前兩個月有去搵一樓一，總算無比囡囡西面，但仍然係囡囡坐喺我身上UN爆，算係可以出啖火。

上個月好奇搵咗YoYo玩ＳＭ，仲加入唔少角色扮演嘅元素，刺激得來又新鮮，今次特登影啲靚相同大家分享，我穿上女性衣物，係咪好性感呢，Yoyo仲同我加上型架，同我菊花通櫃，仲用個夾鳩嘅傢俱夾實我，初時都有啲心驚驚，幸好快樂淹蓋痛苦，Yoyo仲用條鞭掃我，令我哭笑不的，再而用力鞭打著我，不消幾分鐘就比佢ＫＯ埋，當然；Yoyo嘅功夫都有咁上下級數，話時話，我肯定會返食再番食，因為Yoyo嘅軟硬件都咁醒。

又黎

麻友=g

麻友係雞

睇到好撚痛

今日睇左第幾篇

好high

呢個肥仔係邊個手足？

是G

GGG

gaogaigar

世